###################
Apa itu Sistem Skripsi Online ?
###################

Proses skripsi menjadi lebih teratur dan cepat yang dilakukan secara online yang bisa diakses dimana saja melalui browser dengan bertujuan menghemat waktu, tenaga dan memudahkan mendapatkan informasi proses skripsi secara Online.

*******************
Proses Sistem Skripsi
*******************

Pengajuan judul skripsi -> Pengajuan proposal skripsi -> Seminar proposal skripsi -> Penelitian -> Setelah penulisan dianggap siap dan selesai, mahasiswa mempresentasikan hasil karya ilmiahnya tersebut pada Dosen Penguji (sidang tugas akhir) -> Mahasiswa yang hasil ujian skripsinya diterima dengan revisi, melakukan proses revisi sesuai dengan masukan Dosen Penguji.
Terdapat juga proses penyusunan skripsi yang cukup ringkas sebagai berikut:

**************************
Pengguna
**************************

Admin :
*Dapat Melihat Data Mahasiswa & Dosen & Jurusan 
*Dapat Menambah Data Dosen & Jurusan
*Dapat Menerima Pendaftaran Mahasiswa & Mengubah Status Mahasiswa

Mahasiswa :
*Dapat Mengajukan Ide Skripsi
*Dapat Melihat Pemberitahuan / Informasi
*Dapat Mencetak Kartu Bimbingan & Profil Mahasiswa

Dosen :
*Dapat Meng'Acc Proposal / Skripsi Mahasiswa
*Dapat Melihat Profil Mahasiswa yang diajukan
*Dapat Menerima Pemberitahuan

Kaprodi :
*Dapat Merangkap Sebagai Dosen Pembimbing
*Dapat Melihat Skripsi Mahasiswa
*Dapat Menerima Pengajuan Ide Skripsi Mahasiswa
*Dapat Mengirim Pemberitahuan Jadwal Seminar Maupun Sidang

**************************
Fitur Skripsi Online ?
**************************

Data Tersimpan Rapi : 
Data skripsi mahasiswa akan tersimpan di dalam sistem yang memudahkan kepala program pendidikan atau admin dalam mencari data skripsi lama yang mungkin dibutuhkan untuk refrensi saat mahasiswa tingkat selanjutnya membutuhkan refrensi skripsi atau sekedar membandingkan dengan skripsi sebelumnya

Efisien Waktu & Tenaga : 
Pengajuan judul mahasiswa merupakan proses yang membutuhkan banyak waktu dan tenaga dimana mahasiswa harus datang ke kampus untuk melakukan pengajuan judul skripsi yang ingin diajukan dimana belum tentu skripsi tersebut akan disetujui oleh kaprodi, pengajuan secara online menghemat waktu dan tenaga mahasiswa dimana mahasiswa juga akan mendapatkan informasi diterima tidaknya judul yang diajukan

Tidak Akan Ada Lagi Kehilangan Kartu Bimbingan :  
Kartu bimbingan merupakan hal wajib bagi setiap mahasiswa untuk melakukan bimbingan dengan dosen pembimbing, oleh karena itu kartu bimbingan dibuat online dimana dosen pembimbing bisa memberi catatan pada mahasiswa yang bisa dicetak saat dibutuhkan, yang dilengkapi dengan fitur QR_Code bisa dipastikan keaslian kartu bimbingan dan dosen maupun kaprodi bisa melihat perkembangan skripsi mahasiswa.

Pemberitahuan : 
Terkadang kaprodi kesulitan memberikan informasi kepada mahasiswa maupun dosen pembimbing terkait jadwal seminar / sidang, pengajuan judul yang diterima dikarenakan banyaknya mahasiswa maupun dosen yang harus dihubungi belum lagi jika kaprodi tidak memiliki nomer yang bisa dihubungi, dengan memanfaatkan fitur ini mahasiswa akan mendapatkan pemberitahuan tentang jadwal maupun ide skripsi yang diajukan.

*******************
Resources
*******************

Framework 	: Codeigniter 	https://codeigniter.com
Desain		: Bootstrap	http://getbootstrap.com
Jquery		: https://jquery.com/
Icon		: https://www.freepik.com/free-photos-vectors/school" School vector created by Freepik

************
Lisensi
************



***************
Acknowledgement
***************

Terima Kasih kepada semua pihak yang telah membantu dalam pengembangan sistem ini.
